隻狼故事設定一問

故事設定有冇講過點解一坐火休息d怪就會復活
bb有講 因為係夢境
ds無咩印象

仁王都係咁啦

正常soul series唔係應該咩都有得解釋

罰你重玩ds123
講到明大家都中咀咒變不死者
只不過無咗人性咁

因為你補咗血 部份怪物就會重生
過場個陣係咁講

ds有不死人設定。不死人唔會死，但死太多/失去目標就會變成渴求靈魂嘅遊魂(怪)